[I/A]火影忍者 疾風亂舞 (116) 個個都抽神卡 唔通個個都中神卡咩

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

高登好友list

*新手請睇曬post頭先發問*

Post頭目錄
1.刷首抽教學
2.首抽建議(部分)
3.常見日文&辭彙解釋
4.常見FAQ (紅字一定要睇)
5.疾風傳(主線任/物語任)拎石條件
6.無所屬隊介紹&心得
7.曉隊介紹&心得
8.PVP心得

給新手的話:

雖然入到黎見老玩家三句唔埋就屌營運點閪點撚狗, 但呢隻GAME 本身絕對係一個好遊戲, 無論畫風, 操作方法, 平衡性(目前為止)黎講可玩性都算唔錯。GAME名 "collections" says it all, 課金有課金玩法, 無課有無課玩法, 當佢儲卡GAME就好, 罕有角難出係定律黎, N抽唔到限止蝕好緊要, 因為金錢有限, 但限角就會不斷出, 今次追唔到總有一次會出你有愛既角 That's the meaning of collections
滿11忍揀技速 記住 記住 記住
新手頭一星期無限體，曜日任務有錢／覺醒料／肥料。

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡

刷首抽教學
*由於模擬器已被ban，以往電腦快刷方法已失效，若仍欲知詳情請自行搜尋(73)或之前嘅post*
首先準備兩部電話or devices
電話A係拎黎刷首抽，B係拎黎洗走A抽完嘅ac
操作步驟如下：
1. B停喺開波未入game個標題畫面 (即係輸入引繼嗰度)
2. A正常入game開ac，skip教學 (打完名一句野都未彈出黎前瘋狂撳抽卡粒掣就skip到)，抽完一次假首抽會更新，更新完就可以拎禮物箱嘅石，開始真首抽，抽完唔啱心水就去右下角settings，撳第二粒掣發行引繼碼
3. 拎起B，輸入完引繼碼就會load，跟住繼續停係未入game個標題畫面
4. 拎起A是旦撳個掣，會彈出error信息話俾你聽ac已經被引繼走，撳完ok後會返回標題畫面，至此為一次首抽流程
5. 重複步驟1-4，因為早前已經更新過，第二次打後嘅首抽流程就唔使更新，一分鐘內就能夠完成一次

巴打製角色評價(outdated )

巴打新製角色評價(持續更新)

首抽建議
此４角已變時代眼淚，但仍有一定地位, 首抽計搏下面幾隻為佳

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消
ランキングイベント ----------- Ranking Event

常見辭彙
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，超超忍會有新限定追加
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札，夠20札可以去商店換限定券，30札可以自選一隻限
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，間唔中會出嘅1對1 event
共鬥任務 ----------- lv 1 至 lv 50嘅挑戰任務
忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時大部分角色都係選擇加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升
信賴度 ----------- 信賴度係以角色計，並唔係以卡計，如果想儘快升一個角色嘅信賴度，可以全隊入同一個角色嘅卡，最後結算信賴度一樣會全部加入同一個角色
一關入面隊長得到嘅信賴度係隊員兩倍

FAQ
Q. 新手抽咩pool開局？
A. 抽開催緊嘅超忍pool，記住唔好抽新手嗰個超忍pool，大伏嚟

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得嘅話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 唔同機種引繼會唔會冇哂啲石？
A. 唔會

Q. 新手首抽完有咩做？
A.
1.專武 ------ 去event任務撳概要，睇下而家有冇得打首抽角色嘅專武，要留意大部分任務有限時
2.上6星 ------ 覺醒首抽角色到6星，曜日任務打覺醒素材同強化素材，6星覺醒素材要去打忍玉
3.儲石 ------ 打主線任務拎石，屬於次要
4.刷難關 ------ 大部分關最後都需要40/50體，新手體力最大值未夠可以去商店"アイテム一覽"食拉麵回體，會將你現時用淨嘅體力加上最大值，假設最大值係30體，用到剩20體時再食拉麵就會有20+30=50體
5.出門靠朋友 ------ 呢個唔使解釋啦掛

新手首抽完有咩要留意?
1. 入關前可以禁＂？＂(概要)，睇下打呢關有咩獎勵/用咩角會有特效(point+傷害)。
2. "報酬詳細" : 每關都可以係揀任果到詳細睇有乜送。補充：有時Ｓ評級／打多幾次獎勵會更多。
3. "攻略情報" : 關於boss嘅弱點/無效技能、行動(例如幾時會用大技)、弱體同異常狀態有冇效等。補充：好重要，如果ｂｏｓｓ雷遁無效，你用招雷遁技本身傷害幾高都扣唔到佢血。
4. 商店-交換所 : 可以交換素材, 換友情point, 買製造忍具嘅書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送) 補充：每個月都可以用忍幣換石，最多25粒記得換! 忍幣可以靠賣野強化醒覺打關拎到。

FAQ
Q. 傷害點計？
A.
Type1: 攻擊力% xxx - 攻擊力越高，傷害越大，唔睇對手三圍
Type2: 倍數傷害 - 攻擊力越高，對手防禦越低，傷害越大。所以減防有用
Type3: 最大HP% - 扣對手最大HP既xx%，不受自身攻擊、對手防禦影響
Type4: xxxx點固定傷害 - 完全不受雙方三圍影響
注意：加技傷(スキルダメージ)既忍具，可以加以上所有種類技能既傷害

Q. Buff會唔會疊加？
A. 普通buff係計最新果個 e.g. buff攻防40% 再buff攻速30% 結果 = 攻30%防40%速30%
特殊狀態本身增幅會疊加，而且可以同其他特殊狀態疊加
例如：奮30% + 開100% + 普通buff30% = 160%
如果你之後再普通buff 80%，因為呢個係普通buff, 咁就會取代之前果普通buff30% 變成總共 210%
注意：一般技傷buff係會比遁buff cover, 例如柱間自buff 120%攻+120%技傷, 如果你再上6星舊鳴個buff (80%速+80%風遁），柱間個120%技傷會消失

Q. 唔見左ac點算？
A.

narucole@help.gree.net （send 去呢到）

ゲームのアカウントを復活させたいですけどなかの忍石が __石（仲有幾多石）
ユーザーIDおよびユーザー名：(ID and game名）
復旧したいデータご利用時に、使用されていた端末情報：(咩手機同咩型號 e.g. iPhone 6 plus)
最終ログイン日：（最後幾時on）
ゲームを開始された日：（邊日開始玩）
忍ランク：（衣家幾多level)
以前に引継ぎコードを発行している場合は、発行したコードとID情報 （之前既引繼碼）
ご登録いただいている場合は事前登録したメールアドレスと特典のコード （有無事前登録？ 沒就打いいえ）
忍一覧の所持上限数(忍蔵は含みません)：自已忍box total有幾多上限）
課金された場合はその情報のスクリーンショット（必ず以下のメールが各ストアから送信されます）(有無課金？ 有就cap返張收據 課金會send收據去返你課金個apple email)
班で編成していた忍の構成内容：(班用緊咩人物）
所持しているすべての最高レアリティの「忍」名とそれぞれの所持枚数(レアガチャから獲得できものに限る) （有咩限定卡同有幾多張）
eg うちはサスケ［決別の祈り］x1
波風ミナト［鎮魂の光耀］x1
直近の「忍石」の所持数 （最後仲有幾多石）
初めの「レアガチャ」で獲得した「忍」名 （首抽係咩人物 啫係教學完抽果張垃圾卡）
最後にクリアした「任務」名 （最後完成係咩任務）
最後に「覚醒」した「忍」名（最後覺醒既卡係邊張）

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

聽講呀哥好勁

疾風傳拎石條件

第一章

小櫻入隊

嗚門+小櫻入隊

嗚門入隊

第二章

我愛羅入隊

用過武器技能

卡卡西入隊

凱入隊

鳴門入隊

第三章 (感謝1min60s(一豬)巴提供)

第四章 (感謝識食巴提供)

(hard mode 通常夠打就夠條件拎石, 如果都係拎唔到可以comment問巴打 )

跟住落黎係巴打嘅心得，包含首抽、組隊

無所屬新手推介＋介紹(濕鳩工程巴提供)

新帶土
新手起手 10／10 實用性10／10
首先耐性無視可以對應全部關 二來佢唔似舊帶土要全隊無所屬先發揮到op實力
機本上咩隊都入得
同埋新手冇忍具 辛苦d滿忍都可以雙閃
技2扣血 就算無新既排名忍具 用土珠／風土珠可以解決
pvp用黎扑d料理撚又得
因為泛用性高 所以無所屬黎講佢係最好起手既一隻

月讀班
新手起手 7／10 實用性9／10
好多新手有個誤解覺得佢打人唔痛 事實佢根本唔係要黎秒人
佢定位係妨礙角色 同40pain定位唔同
40pain係半打手半妨礙 月讀班係全妨礙角
用黎reolad人地條bar／debuff 係打關＆pvp都非常有用
同時佢組隊都幾彈性 唔需要入無所屬隊就可以發揮實力
唔好地方係必需旗仔（唔洗滿忍）／求道玉（需滿忍）先達到雙閃效果

因陀羅
新手起手 6／10 實用性8／10
基本上比粒壽紙＋雷珠
開下2技就可以閃光 打既傷害極高 而且隊長技實用 容易組隊
忍具盡量刷粒雷珠就得 因為佢開得因陀羅pool都預左會開埋忍具關比你打
不過話哂神忍 新手難覺醒
但總括黎講佢係幾好用既

火循班（知）
新手起手 4／10 實用性6／10
高傷 純係一隻唔錯既打手 又可以解人buff 同時唔洗入無所屬隊都得
忍具必需要旗仔 唔係滿忍都雙閃唔到
不過用查好多 又裝唔到全獸獸個個減查忍具
所以冇奶媽就唔太建議上場

以下其實唔係新手推介 純介紹比有愛組無所屬既人
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
因為我玩火影開始到而家我基本上都係玩無所屬隊 好老實講句 無所屬條路好長
首先好食忍具 其次好食忍道 最重要係要齊腳 唔係有愛都唔好組無所屬

生日班
喱隻班用落真係好勁
素早好快 係好撚快 傷害比火循班低小小 但裝岩忍具
佢出二下技＝火循班出一下
可以將火珠既性能完全發揮
自已又可以裝到全尾獸／新既結印忍具
用查量唔算多 我相信打pvp算係一隻好煩膠既角
唯一唔知算唔算缺點
佢技2要有柱間先完全發揮到
但我自已用落就覺得當佢自加100％素早就算 對面有柱間係bonus
總體黎講係一隻好撚全面既角色

送既帶土
喱隻又係一隻好撚正既角色
佢係一隻support＋妨礙既角色
2技補100查＋無所屬素早200％
推佢素早 比部dv機佢開永動機 成隊變小明
得閒用下1技 博下封印人又得
好希望未來會出隻強化版既佢

舊帶土
唔多講 冇新帶土先用啦 都唔差既

５0鳴+曉隊介紹 (by 征龍)

50鳴 (心) 又叫生日鳴

評分:
首抽起手: 10/10
任務:9/10
PVP: 8/10
隊長技: 7.5/10
組隊方面: 冇，咩隊都入得

50鳴係目前數一數二地圖炮，而且必中，新手靠佢一隻可以橫掃好多任 。忍11左就直接雙閃，技速忍具都唔洗，轉用輸出裝更加暴力。技2 黎講一般，buff 3圍100%算唔錯，補查血其實好少，冇專門輔助勁，重點都係技1。打任黎講非常方便而且勁，集高傷、全體、必中、冇卓羅問題於一身 ，唯一弱點係尾獸type無效(半減都有一定威力)，尾獸無效唯有用技2做support(如果你冇其他更好選擇)。PVP 黎講有一定威力，忍具有魚蛋可以連續3炮清隊，但因為PVP個default setting 係nerf 左好多全體攻，而且對手好多料理撚 (打唔入)，再加上佢係50 cost而大部分人pvp都入隻100cost，所以PVP 唔係必選。

曉隊係傾向PVP。 (by 征龍)

曉隊要員:
40 pain (技)

評分:

首抽起手: 6/10
任務:7.5/10
PVP: 10/10
隊長技: 7/10
組隊方面: 曉隊

40 pain 招技1係曉隊嘅重要控場手段，打全體，高機率reset 行動(番到藍bar前)，低機率中封牢特殊狀態(跑完藍BAR咩都唔做得番去跑藍BAR 幾次 )，卓羅消耗低，最速，忍11 連忍具雙閃。打任黎講一般偏上啦，技2 buff 曉所屬200% skill damage + 60 血 ，200%係好高，不過會扣唔係曉所屬嘅角色50% HP；不停技一可以控到人地死 (只要唔係輪迴眼type無效)，不過傷害對比起一線果d就真係低。PVP黎講就神一樣咁濟啦 ，忍11 + 1 件技速忍具做到技1閃光+1 &技2閃光，另外忍具整到第一round 出到技，其他全部小明裝同埋用100 pain做隊長，如此，PVP就做到快過小明，控到對面扔電話落地 。

---
40小南 (體)

評分:
首抽起手: 6/10
任務:8.5/10
PVP: 8/10
隊長技: 4/10
組隊方面: 曉隊

主要定位都係support，雖然技一係耐性無視，但要睇運而且傷害比較低 ，通常都係用完技2得閒冇野做先技1。技2 buff 全隊曉100%spd & 100% skill damage &30 %回卓羅，相當勁嘅buff 所以打任打pvp 都有地位。不過組隊上有要求(曉)，新手用呢隻起手就預左靠助人打晒，40小南+40 pain 雙限起手會好D。
---

30鼬 (知) 通常叫十拳鼬

評分:
首抽起手: 7/10
任務:8/10
PVP: 10/10
隊長技: 3/10
組隊方面: 冇，咩隊都入得

十拳鼬 被動有半減查，忍具有多50% 就可以做到永動0查出技 。技1 耐性無視+ 高機率封印，但用完減70%血。勁在傷害真係好高，而且唔洗任何前置技能，直接出技1 就做到秒殺般傷害 ，負作用遠遠冇想像中咁高。技2 debuff 3圍70% + 幻，幻狀態可以令人地番去跑藍bar，不過機率幾低下。打任要睇total 有幾多關同幾多隻人，愈多就愈唔適合，因為扣好多血，十拳係打速攻，不過呢個問題都容易解決，入100 pain / 40 pain 補血，不過始終係打單體，打任清場冇全體咁快。PVP 方面因為可以雙閃+耐性無視+冇查問題+本身就小明+技1直接秒人一條命，相當好用而且勁，封印係添頭，有時有奇效(例如封住對面隻煩膠40pain )。 技2 有時都會用黎PVP，不過就睇機率降同降D咩，不如技1 直接打直接解決問題，打任要黎降防降速打傷害任，不過debuff 有更好選擇，重點都係技一。

PVP 連勝心得 (by 征龍)

PVP要連勝嘅話其實唔難，需要一定嘅卡同埋忍具，有好多種組隊方法可以做到連勝，但頭果堆人更傾向於諗下組咩隊伍可以快速完場 ，做到呢個再諗下點樣妨礙對手。

熱門組隊會係隨住新卡而更改變(鬼唔知呀? )。但係有幾樣野係必需要做到，首先講下PVP 重要特點:
1. 開場全部人都係0卓羅(好重要)。
2. 對手技速-1階(所以閃光+1 有價值)。
3. 雙方全體技嘅威力都會減少好多(連勝得多減得愈多，20連勝MAX)，呢樣導致地圖炮都無力清場，因為仲要考慮卓羅問題，係得番神忍有咁嘅能力，但神忍又有其他問題 。
4. 防禦回復嘅卓羅大幅減少，其實都唔應該出現防禦架啦，會出現即係隊伍有問題 。

砌隊方面
1. 耐性無視打手要有1-2隻。全體耐性無視暫時黎講係RJ ，需要一下打到一條命果D(十拳/帶土/etc)。
2. 全體攻擊0-1隻。有時人地冇料理撚，2下清場係幾爽；有時多料理撚又顯得佢冇用，所以睇運，建議帶一隻，(另一招技有團體buff果D就最好)。
3. Support 0-1隻，舊神忍隊例外，要有2隻。主要用黎補卓羅(鳴媽，小南etc)。另一種要黎補技速(2018鳴/疾鳴)。
4. 控場0-1隻，(40 pain，六道斑/月讀斑etc.) 控場可以斷技(有D睇運)令你更加容易打，但其實好撚低攻 ，晒時間 ，閃光+1嘅強力控場先真正有價值 ，例如40pain，月讀斑。

跟住講下要做到點先係最好。
1. 技速閃光，盡量每隻都唔洗跑紅bar。
2. 每round 每隻都出到技，唔好要防禦黎回卓羅。通常入隻高spd 鳴媽/小南/伊諾，第一 round佢出招先就做到全隊有卓羅用 (裝CAM 可以第一ROUND 0卓羅出技)。
3. 頭2點係一定要做到，跟住就係盡谷spd，愈高愈好，得輸出卡會裝晒輸出忍具(太慢都係唔好 )，另外單體攻擊通常好大力，夠秒人就得，果d唔洗裝輸出忍具，例如十拳，本身就大力到一定秒到，呢d 裝晒spd，令佢更有價值 。support& 控場唔洗輸出忍具，做到閃光+夠卓羅之後全部spd。控場特別少少，做到控技閃光+1 就最有價值。唔少人剩係裝專屬忍具,唔會差得去邊但一定唔係最好 。

最理想係冇support隊，技速卓羅嘅問題由忍道忍具搞掂晒，不過好撚難下 。
另外想講下隊長技都有考究 ，pvp 真係好睇spd，所以100 cost 系列嘅100% spd 真係最撚屈機(何況仲有加atk/skill damage)，十拳勁在被動有spd，0卓羅出技冇難度，有2個忍具位裝spd，技一直接出，加埋食到100 pain / 100鼬 嘅100% spd隊長技，極速解決對面閃光+1嘅煩膠40pain/月讀斑 。

留名

九巴

新post留明

屎

巴打好靚仔

我都唔知講咩樂

花火

搞錯

算唔錯啦

有四十抽，快追 課完唔追冇意思

lm

講開其實嗰隻pain有無用

20抽5%都可以唔中

你本身咩名 認唔到

本身叫笑能死狗的

all in 哂d 石？

差5石黎都十抽唔中就DEL GAME

肥毒巴，你的老婆不是你的

要黎J之外都無用嫁啦

LM

del game 無補於事，收拾心情重新上路

new post lm

賣起營運要幾多錢 吊佢伯母 30次5%都唔撚中

其實好正常，佢講緊十連得5% 喎

唔係咁計呀 十連先5% 咁單抽都0.4啦 點解唔抽

肥毒都中啦

應該無視卡卡西等曉pool？
曉pool十拳難唔難抽？

收到風十拳太強營運唔再復刻，因為屌打哂所有新角

唔會掛

你岩 追埋最後十抽啦咁

識食巴課金抽未，等到頸都長了

黎緊有咩限

求凱打埋果廿萬分

你就好

傷害排名 求教路

課隻神卡，放帶土入隊

試左幾次最高傷都係 新春佐助 琳 加新卡 打唔到上去

小弟頭先40石嗰下震門出咗

邊張帶土？

新送嗰隻？

聽日星期六，今晚肝爆隻神卡去先

課金用石覺醒啦

中左六合彩咩

唔洗肝，值得的

留石 等月尾睇佢出唔出

月尾做咩？
花火生日？

是

咁又要再課

唔課住了
非洲緊

都話易中，人地70石就搞掂 睇下人人有份，永不落空

452 得小李同花火

有冇人玩九宮格

最近d pool全部都唔中
可能得呢嗰會中

真係睇唔起你

佢招 2 技睇唔明

哈哈哈 60抽5%都唔撚中

我又冇吹大又唔係老作，佢自己話第二十抽搞掂

我其實都好奇有冇咁多人鍾意卡卡西 50 鳴之後未見過有pool 係咁踴躍 仲要係神忍

DLLM原來我總共射左60抽先中

我冇抽

本身對雙眼卡西有愛，唔係內輪家族玩到高達仲要淺藍色有刀疤，J到爆

我對卡卡西無愛，我當儲卡

所以嗰時6星卡我先係咁刷免費石去抽

我對佢個人都無愛，係對對藍牙無線寫輪眼有啲

點估到30石參與下都會中

課248玩下先 睇下會唔會中10祭

又真係中到

試下留言講句 單抽中隻神卡

咁就20祭，加卷

喂你抽撚晒啦

第7下先中祭

算，依隻我無，都有賺

呢d閪pool大家都咁搏命抽

量產化

課完反覆覺得好肉痛

錯手賣左隻神卡就真係肉痛

鎖住左 唉點解張卷出隻pain都唔出花火BB俾我

課左1pack中左限仲啊之啊左
我都未屌

個機率好有問題WO 我7次5%十抽都唔撚中 都唔撚計5%之前個D
有無咩方法Check佢個概率呀

好野，270石都唔中

你有課咩

一張卷都唔中

我抽小李個時抽左6pack
月中85札個獲

你大課長點同 對你黎講散紙黎

你啲大股東點同我呢啲散戶比

咪係 屌你中左都話肉痛 唔中嘅話我諗你自殺都似

肥毒巴，我屌你

Sor

320石射左落海

隻驚唔中意我

依家d後生就係咁
得一想二，永遠唔識知足
小心d有應報

喺度肝忍玉先發現原來隻殺人蜂真係幾好用

我好滿足啦

中都叫春

原本諗住可以留多啲石 不過算啦，滿足啦

唉屌， 幾時出隻真係勁既初代/班/佐助 ,剩係鐘意呢3隻dllm

嘩我屌

好易架咋
依家易出咗好多

好易打姐

我升都無得升阿
有得肝仲投訴

2嗰鐘搞掂啦

黑氣班，50柱，100佐 呢三隻都算勁啦

初代：生日初代
班：黑氣班，火遁班，生日班，7覺六道班
佐助：灼遁佐

你班撚樣無番8，900可都唔好呻自己唔中

最新隻佐評價係咪都低
火遁斑唔敢講 但其他三隻真係超哂斑

生日班真係好撚勁

會考數學，probability 係講緊你個sample size 足夠大既時候會愈做到接近既機率，而唔係講緊抽100次有5次中

同埋virtual loot box 可以好tricky，營運可以set 到每個account 個logics 都唔同，5% 可以講緊每1000抽最後連出50隻出你又得，第600抽開始每100抽頭10抽都出10隻又得，最後都做到apparently 5%

所以外國同日本好多人都屌，佢show 個機率其實係冇意思，因為你唔知佢實際個loot box 係點運動 而apple 都研究緊相關措施，因為virtual loot box 太好賺有d 國家都研究緊改賭博法去監管佢

駁唔到

M仔 you r so 屈機 ，me服撚左you

9up 下姐

屌琴晚刷刷下瞓撚着左

就黎比人迫出5% 冇忍具

終於

下次課邊隻

宜家應該點打輝夜

你轉隻送既帶土黎用下 佢地話新卡加呢隻就得 但未試過

單上就可以

睇翻上面啦 單上神卡加琳or帶土

但條查克拉一過半就冇傷

問左幾多次

助人要搵到隻琳同帶土仲難過搵張新卡

我掛緊

好，你等等

掛左 不過廢嘅，希望幫到手

都唔係靠佢打 靠佢頂咋 好似係

Thanks肥毒巴

點上㗎

你跟住Himawari 啲忍具咁放應該得架

帶土開技二 之後每次行動都普攻
卡西就開技二 再技一 技二閃光buff完咗就再技二
Loop到完場

試左但好似冇凱咁高傷
係咪都要擺隻減防角落去

唔關事 減防係 倍攻先有用

冇神卡 唯有自己用幼齒冇土 借巴打們既神卡

借神卡無用 助人無特效加乘

用凱就可以

我隻凱16億已經係極限

帶土自帶助人用咩？ 定係單上神卡助人揾帶土？

咁緊係後者啦

下面明明寫住100 000 係咪中bug

收到

無咩人掛帶土

係呀

課左pack炒左
想問下有冇夕象巴打可加fd?

正

有無巴打可以借隻帶土用

無人掛帶土，想試都試唔到

我掛左㗎

Himawari巴

好似無加肥毒巴 求id

佢果隻升滿架 我岩岩都係用佢 多謝款待

啲錢咁小夠用咩

第一次未係好純熟 不過之後識捉零查時間了

梗係唔夠啦 懶得刷

對上一次抽6星八尾賣野賣左好多錢

0.59

push

點打㗎
我宜家係技二 技一 技一 技二咁loop,上唔到咁高

可能忍具？ 我一下打1億9 基本上唔好比帶土郁太多次 快過帶土開技

助人最好0速，只用普攻，神卡技二 技一 技一 技一 技一 技二咁，我都係咁打到48億，限琳隊長技仲有10%回查

如果多一把技能 100% 就好

但助人琳既話點擋佢招扣查克拉

我放咗2017 唔知乜忍具 之後無查嗰陣佢回滿咗

呢隻？ 咁即係隊長放琳，助人揾帶土？ 同埋技二0查唔係3次咋咩 因為我宜家次次都係技一左兩次就技二返一次，廢事用查

而家我係咁，谷素早 不過未試，因為無晒掛帶土嘅人

可能因為南戒指 所以我唔洗回查

唔洗你神卡加助人就得

打到57億
我分身隻帶土係3回消費0，連續3rd 技2 ，就好慢
整到0速唔係最好，因為係帶土幫手技2 擋技，不過都ok ge

嗰時無刷到 得粒南印 中

藍B隻琳

只限有神卡的人

睇唔睇到 試up

有回查係唔同啲 btw點解我一下得18無你24咁多
Btw 47個fd得2個掛帶土

我一下2.6-2.7億

技傷忍具重要性

又黎

而家先發現神卡打全體

我都係入黑土關先知

得個英文名啫

都話左好野黎 個個都以為渡人課

邊個係到負皮 一話神卡勁就負皮

朋友們掛下帶土啦

掛咗

記住打大激鬥
隻黑土可以閃光出技

已掛 降到0素早

我冇神卡第一日都打到24億啦 有神卡冇50 億唔收貨

冇刷到
閃到都冇用

新手咪有用
同埋黎緊都有特效

我無入group架

好多無辜既人上咗黎

痴線佬

可能有其他巴打

起底組

包括你

頂真係無入

其他人好慘

你好睇咁多人叫

好彩<- 打錯字

頂 唔信就算

都無入過group點退
同埋干地呢個名我淨係呢到有用

支那巴啲怨氣散左未

收到wind 佢準備追多pack

快追

不了

課實體野開心啲

呢個真，儲番兩pack錢買mg deep strike 算

支那巴
非洲的路途伙伴

nigga together

依隻幾錢

上星期日第一日番貨果陣兆萬最底果層賣緊130
尋晚買已經135 不過得番唔多貨 要課就快

起碼唔駛抽，明碼真價

清左list，仲有3個位

原來係你

做咩

成日都認唔到邊個打邊個

我都認唔到

得一部機係咪刷唔到

慢姐
加油

我想入1% 大佬們仲有冇咩秘訣？

自己 神忍卡卡西+ 助人 帶土/凜

D AC係曬模擬器度 屌鳩佢

依家卡左係1.32%

以前果D?

我卡左1.26%

係

我都試過,好彩係小號

你仲高我少少 起碼要打多5e 先入到1%內

岩岩中左活動卡卡西 可以開嗎??

開啦
趁仲有時間打晒活動佢

仲諗緊停定爆上去好 雖然唔知點爆

是但啦，望到d獎品都唔想追

有無人有減速舊神鳴借黎

係新神鳴先啱

純粹想攞多啲推薦狀滿左隻鳴媽去 唔想pvp成日俾唔切奶

巴哈提供

尷尬
應該都係收藏用

無愛，skip

等pvp 佐助

2木葉，2曉，下隻應該係無所屬

岩岩好截數 又想課set

出左糧唔係唔課掛

I mean pvp角閪pool (輸800石個pool)，阿哥>班>佐助，唔係霸忍

隻神卡係唔係神卡黎？洗唔洗all in?

鼬：我呢？

4set乜撚都無 係咪癡撚線

理智vs感情

最易用既神忍

肯定係mk 佐嫁啦

白字打300萬up, 無屬再2倍， 技2完隻閃， all得啦

以後都唔課了 第一次課咁多 亦都係最後一次

其實我想知出去其他場係咪無0查

有帶土/琳
開技二就會零查

會唔會太屈

呢幾個月最值得賭身家既角色

帶土 係咪一定要送嗰隻?

m仔完美代替個紫宇宙巴

可惜逃唔過俾十拳一下插死

我講叫人抽個方面 十拳就不嬲世界第一

唔洗

任何帶土/凜都得，帶土神都得
忍具裝個木葉護額就可以第一rd出技2
帶隻帶土加100%跑速+3rd 0查

咁有6星帶土嗰啲咪好正

比神卡用

0素早

有幾位巴打隻帶土慢到連技二都開唔到
Btw原來中 南印都用得着

長遠都係合番個大啦

佢都冇碎片

中唔好用啦，比人笑

呢個真，收番埋佢扮唔記得裝算啦

3/3用咩助人好 要5回好難..

過到了 仲以為2隻白絕要用耐性無視打

係咪唔夠碎，唔覺意打多左，借d俾你整

巴打們 想問下個大激闘任務點開啲bonus關出黎

月經問題
打三次第十關。

硬係爭少少

Thx 新手唔知

紅字有寫架

我想問 營運個EMAIL係咩 我抽阻9次 5%都唔中 我E家好撚想想信吊9佢

你個名

最後3次十 2次撞門都唔出 當我狗咁撚

神卡pool，最後張係4星先會爆門出

個POOL全5星 撚有4星

我4set啦 要點寄先得？

70萬先有卡卡西專武

2%唔中就話姐 9次十抽5%都可以唔撚中 個機率似假

我都想試下屌屌佢

支持你屌9 不過個%既解釋詳情可以睇番我琴日朝早個comment

virtual loot box 個%其實同黑箱作業冇分別，對玩家係冇保障的，所以笑笑就好

抵屌啦

IOS 係唔係要信用卡先有得退?

你太年輕，我就係最尾出4星鳴燒卡出

應該點樣寫

應該唔係 總之你係經appleid比錢就用番個payment method回番比你

sd完等消息

而家難左好撚多

雖然知道無乜希望 總知就好想屌下佢

屌apple 冇意思 都唔關d cs 事

如果經apple 屌佢有無用 ？但應該唔會理

我係最後一抽最後嗰張出四星鳴

睇你主旨目的係咩 回水就蘋果 操控機率就營運（不過唔撚會理你）
不過都係果句 抽卡呢啲機率野 抽唔到都無得怨
無賴呢啲野 一次半次好喇

隻隻手機驚既營運都閪架啦
邊有完美既營運架
差在你接受到d咩渣嘛

4星伊留卡

祝大家抽中呢隻

你以為你捱得到最尾咩

希望可以

有神忍威威啦

你做左啲咩黎搞到咁高傷

我都等緊隻佐助 驚佢唔係無屬咋

加左粒2018忍飯

有冇人用夕象打入左1%

你計下夕象幾多round 完技就知冇可能

1.1%

悶到痴線

聽日有新嘢啦

有無巴打可以借隻夕象畀我打下活動 打唔切個人PT獎勵

35012003

係阿po見到rice巴

唔該巴打

想問下向位巴打咁既陣容開局ok嗎

已加

加咗

你唔怕開頭辛苦都ok既，神忍好難升

單神忍開局
10個有9個好快放棄

有兩隻
神卡同神佐
不過唔知神佐好唔好用

原來雙神忍
仲難升

呢隻好用 單要有疾風鳴做隊友 同埋一隻補師

但要有*

今次個POOL有神佐抽咩

新手點會有
利申：冇疾風鳴

頭十抽中神卡兼中極卷，極卷中神佐

開啦 最多玩慢d 但捱過就ok
呢隻神佐我都想要

有冇人覺得今次大激鬥隻黑土好易出

易過最強火影

開啦 add多啲巴打帶你
利申 我35012003

仲未得閑刷，得一隻

82919671 雖然我都係萬年新手，但希望幫到你
呢個po好有愛㗎
Btw過埋聽日就會換返走隻帶土㗎啦

50體呀大佬 邊有咁多體

add左肥毒巴打
但add唔到干地巴打，干地巴打好似滿左

14845200
有冇巴打可以借夕像凱俾我刷牙 開左幾日狂刷助人都打唔到你地個分數 求幫助 想刷忍具

Ok岩岩清咗

Added
Btw兩位巴打上水啦

宜家刪淨巴打同自己副帳 同埋一個長掛花火嘅日本人

有需要就加

原來一路未加干地巴 岩岩加左
Btw 91212168
加左留個名就accept

剛剛added左.thx巴打

加左 好低rank 勿嫌棄

唔好棄game就得 幾日唔on我就清

點解我睇到嘅藍B仲係掛琳嘅

我啱啱先轉

我已經唔知邊啲巴打 我係有加
好多都唔同連登名/簽名無寫

冇問題

我係 あさま１号同 はくたか5号
如果有add副帳嘅話

多謝干地巴 你係我第一個好友

呢到仲有其他人既

呢個我知 好有印象

邊個係你？

巴打,Anakin係我

我記得一開始唔知你定藍B以為我係日本人刪左我

我唔知

Hi 係我
係以為你日本仔就無accept

我無印象 應該唔係我

總之我記得啱啱開嗰時試過因為個名出過事
之後先加返HKG/LIHKG落去

原來唔關我事

頂原來係你

點錯晒相Sor

毒撚無存在感

睇名都知我毒

多謝幾位巴打 我得神卡 點先令隻助人打到幾億

隻神卡升爆左未？ 揾呢個任送嘅幼幼帶土做助人

未呀刷黎刷去都冇猿王

見你地話凱做打手 我隊有幼帶土

襯頭7 打多啲 遲啲要體打都唔知點算

猿王如果刷曜日/超忍珠40體都唔出既話就去忍幣交換所度換啦

係喎有頭七 當我無講過

不停進貢拉麵囉
今次升爆加刷高攻去左我成pack拉麵

仲有幾個位
留名既一律accept

30個拉麵

你隻隊長我好鐘意

巴打,剛剛加左你
名:Anakin

Added

係得勇果關特別難搞

勇忍玉求其乜體仙嗎, 共鳴, 共4都AUTO過啦
助人好多都有掛共鳴4, 輕鬆架啵

送嗰隻奇拉比都好好用

你驚名係咩？
Ho?

開始add到唔知邊個打邊個

木木

新手重新入坑
想問下呢家係咪都要覺同升技

利申一開驚就玩左一排冇耐棄驚

首抽就中晒神卡同聖誕琳

頭七日升爆左神卡先
神卡升唔到技架喇

聖誕琳好用？

係咪可以留定石等下次抽神？

要控制去打？問下

利申 有少少興趣

可以auto 嫁 入坑啦

神忍唔駛咁多隻既，成90 cost
放兩隻之後乜都放唔到

運氣呢家架

棄左一排，近排又玩返
岩岩清一清個frd list, 有成三十幾個已經棄左，百九幾日冇login

想add返仲玩緊既巴打。有位既可以add下我嗎？

四季巴係咪棄左

新手 咁樣適唔適合開局

重刷

added

媽我得左啦

你睇下想唔想要 我都係唔想玩

灼遁

就跌出5%

#metoo

我本身用夕象打 1.16
跟住射龍門中卷 抽中左神卡
之後升爆左就打0.33

輕鬆中

0.68%仲試唔試下爆上去好

用石升爆神卡打上去0.33係咪好反智

要打到70萬忍具要幾多場

升爆左神卡打幾場就爆分

點都唔好用石升

差好多猿王

This 最強佐助
個Pool 只出一次，絕左版唔會再出

加好友

頭7就打曜日啦
交換所都有得用忍幣換

曜日應該打乜曜先有

Yes

幫副帳徵友
有多餘位先add 因為助人除非特效角，如果唔係幫唔到啲咩手嘅

覺醒素材最難果關就有

鐘意用體既 打40體技玉覺醒都得

神卡點升技

抽多幾隻

答得好

抽多十隻就可以滿技滿忍

又撚新手

都係講事實啫

講得又無錯

如果食卷升到我即刻食晒佢

神忍攞黎收藏用架姐
collection game

最憎神忍既紫宇宙都靜雞雞課爆左隻神卡西，證明呢隻野真係屈機

新POOL 開左冇人講

勁到咁，復活兩次...

廢事講啦

今時唔同往日 以前神忍真係打飛機用 暖機慢又fix死隊員
而家D神忍真係同以前超忍限冇分別

2隻姐

冇人抽新pool? 平時好鍾意女角班友呢

神忍原意唔應該咁玩

你入番坑未嫁

大波鋼手死忠唔見晒

炒左次單抽參與左就算

呢排沉迷緊崩壞

鋼手有閃光就叫有啲用

櫻就一如以往垃圾

係咪調轉左
櫻先閃光suppor喎

呢兩師徒都係廢廢地架喇

但櫻有咩用
鋼手都叫可以幫人buff 兩條命 又可以單體輸出

營運不嬲都憎呢兩條閪女人

4.94%，應該保到5%

咦 唔係喎
小櫻可以閃光全體特大回查喎

必抽 神support 卡卡西

小櫻d忍具有用
網手冇撚用

最後0.48%

影的志意應該點刷好
邊粒最高priority

屌
新任通關條件係凱行動3下
我攞咗100pain 打咗好耐都未完 睇返先知

仆街我都係

綱手個會心俾鳴仔用都仲可以 不忍直視

點打 ？

俾凱郁3次就完

原來係小櫻 自膠
咁綱手唔使睇

啫係要高傷定高防

三隻裝料理，俾凱郁3下

其實咩係料理

This

你玩咗個幾月點都有幾件啦

之前合撚左
得番一個

傻豬喇，果陣講左睇定D先合啦

玩左 7日都冇 點變出黎

7日都就冇計，呢關其實助人夠厚血，就算自己死晒3隻，助人唔死都當你贏

下下死哂拎唔到粒石

SAME

咁拎你個倉生命力最強果三隻入隊拎左石先囉

好彩之前冇合到

合左先見到睇定d

一隻都得啦

係囉，合左咪掉隻仙鳴裝料理
三條血想死都難

無記錯呢隻卡西可以幫人擋到攻，掛左出嚟

我用助人帶土神扑死其餘個兩隻 再料理捱3下

岩岩隻勇帶土都得啦 仲有特效

今次助人要大力清到埸先有用

隻帶土好似好易死

同埋隻卡西擋完自己唔扣血喎 雖然唔係次次擋到

咁我應該掛咩 火斑？

唔會易死啦...我三隻特效都係20LV 都拎到30體力果關D石
三隻特效裝料理，帶土開技2，助人清埸

你掛番隻閪神卡咪夠做囉，幾撚大力

營運無LALA派息

22祭啦

btw 條數已經全退

嘩，屌

點解我入唔到

比人ban咗

屌，唔用wifi都開唔到嘅

server down

營運要收走你隻神卡喇

派石！啪啪啪
派石！啪啪啪
派石！啪啪啪

通訊中完未

原來我都入唔到 派石

啱啱仲諗住入去攞石

以後都唔課依隻西game

你用咩理由

用識食巴個理由

啲忍道卷洗唔洗咁難升

係得5星先必升，三/四星食到天黑都唔升

屌 輝夜活動跌左出0.50%

唔記得check
0.48係幾多分?

搞乜嘢呀 load得好撚慢

死曬ser
派石派石！

隻帶土忍10喇 差一下都唔比埋我

咪出左通告，玩住另一隻先囉，你抽到奧義啦

有撚用咩

48億

實會復刻既，但有排等

3星要食百幾二百張先滿到一隻忍

真係有咁多卷，都仲要時間去慢慢食，又要錢，食撚到破產

講開另一隻，有幾日唔記得登入，攞唔到雛田姨張卡

太lag，都係唔玩住，玩其他算

LAG到咁，等派石算啦

所以1lv果陣食左先
每次5張又唔算好慢既

嘩屌 款照退，本身抽左既野就袋袋平安

FAT FAT LA，搵次課番幾萬先玩呢招

第一次任退，你可以課夠十pack

我比較唔希望見到你抽左成皮野都抽唔到

識玩一定抽到神卡滿忍再退
如果退到既話

我都係得隻q版

中限仲有冇得玩呢招呀

但唔知做咩會退twd 要問下

apple 邊會check 你抽到d 咩

想問下用itune買石有冇得退

新手打五影試練自己睇路，唔係咁易打架

尤其水影 同 雷影

邊幾粒最高priority同埋要刷幾多
雷冇得2合1係咪冇咁有用?

用 地爆神佐 同 疾風鳴

Your name

最基本五粒都刷粒大既
之後去pvp睇下順位，望下頭20位點裝

未有體打 關大亂鬥同凱都未搞掂

大亂鬥仲有排
凱遲啲開埋最高難度先好刷
依家打咗影珠先

睇PVP差唔多淨係見到10拳同埋風土

OK

終於出影珠
合撚哂風珠谷隻十拳先

係風土珠

你幾多e

48

土珠果陣無買到唔整住

有冇邊隻mvp 好介紹

mvp？

打果幾關影關

點解死ser無石派嘅

想問下係咪下下入任都要download
有冇得一次過單哂佢
係街打成日好慢

有新任先要down

應該係新既角色module 要down 一次先 下次先唔洗再down

100pain，十拳，50鳴個d

輝夜今晚派彩？定聽日？

冇追post 隻凱點打？

捱3-5下

想問下大家平時d多左既5星係咪全賣
點解你地可以維持住170個位
我仲onjj咁哂左石開位

放入第二格 通常賣4星

Btw用石買位正常的，畢竟collection game嘛

岩岩試打左雷影果關 打到100體果關 都係隻卡卡西打哂 係隻卡卡西太勁定你地講得太難打

係卡卡西太撚勁 俾著之前難打都癲

岩岩望一望啲三維先發覺係真係過一班 淨係防都45000

你講神卡？

鳴媽裝風珠定火珠？

風土

影珠係咪要合4粒中先合到大

請問邊關易出黑土多D

新手冇神卡點樣打影豬 求帶

仆街 0.53

神卡太屈機

新手都屌打影關，洗唔洗放走首抽建議到

神卡無壽紙其實好垃圾
除非你抽到滿忍

放咗雷珠，無一次技2閃光到

屌 上次泳裝李太懶一隻都冇換番黎

個活動係點其實

係咁禁防禦，比凱岀幾下技，威下，佢就會閃人

經過幾次影珠經驗 果斷換左兩倍卷黎刷
太多要刷了

係咪得風土珠有用

火&火水加dam
水減查
土回血回查
雷加素早 確率技速
風加素早
執藥咁執

仲諗住得2合1有用
即係整完2合1又要整番粒大
BTW頭先打左第一次100體得7粒碎
即係差唔多80次100體先整到粒2合1

基本野

你有7粒咁多咪好

狂食拉面無得走

有冇優惠既拉麵買？

落樓下惠康百佳買仲好過

點刷

睇嚟青春嗰堆關係用嚟刷三月限定杯麵

各位癲佬可以出力刷

珠重要啲 依個遲下先算

刷拉都係用黎刷珠

條體上限仲未夠 100體 真係好慘

等佢派左老母D拉麵先刷凱D拉麵
拉麵滾拉麵

0.5-1.0會派幾多個？

好似15個。

得15個

神卡+熔遁鳴+炎遁佐 AUTO幾快

一睇巴打你就知上哂岸 btw 張神卡真係冇改錯名 真係神卡 下下百幾萬

Auto成日都唔用2技

新手點似大佬們auto 死左真係冇70 體 100體 條氣唔順

新手黎講係咪應該刷粒火先 感覺上性價比最高係火 我初初刷緊雷 見到招技能速度一階提升 望望下先發現確率 姐係唔係一定提升

火=風

其實睇你打唔打pvp
唔打pvp可以等有無限體/雙倍掉落果d日子先刷
而家乜都冇，老手都唔陪佢癲啦

碌柒刷緊

有體就刷，無體就放到有體 唔用拉麵

無野做刷下碎片咁就無左20個拉麵

火打關勁，個人覺得風土=水火>雷=火=風>水
其實隻隻都勁，係水珠比較弱d

咁刷下風土先

新手係咪可以SKIP呢次活動??? 原全打唔贏

仲有17日，睇下遲下岀咩角，到時抽到就有機會贏到，依加儲下石先，頭7打下錢打下覺醒材料

今個POOL係咪好廢SKIP得
好似冇人渡既
幾時先出耐性無視

理都唔想理

老手都靜靜雞抽左了 隻野神輔助 唔出聲等小d人抽pvp唔洗預到咁多咁煩

pvp我都贏夠 我都想新手贏下

好喇

大南印出左之後水珠真係明顯比下去

大家都係咁難刷
水珠真係廢好多

地鐵條綠色線

之前玩左個幾月先勉強夠打影豬關，呢家d 新手頭七有神卡西已經夠打，真係屈機

講得好，我見連無限巴都抽左隻屈機綱手番黎用，打pvp 呢d 神support 真係可遇不可求

無限巴係咪火影代言人，個個POOL D新限都有

鹿丸佢冇
神忍阿哥佢都冇

紫宇巴頂級推介鹿演竟然冇

屌一陣我地又比人話渡狗 廢事講咁多
做人做狗自己簡啦

留一粒用
唔同type冇得咁比

個個唔出聲偷偷地抽
想pvp冇對手

之前隻鹿演都係啦，個個抽完PVP唔拎出來用，留一手

預過一個用鹿演 比佢同手鞠4回秒全隊 re左十幾次都輸 斷撚左我連勝 嬲到我仆街

佢有鹿丸 個時見過佢掛。

咁我睇漏眼

小櫻2技係咪閃光回查
代替到鳴媽？

唔算
冇鳴媽先考慮抽
鳴媽仲有個少cost優勢 仲有buff

40cost 鳴媽攻防都得，11忍又雙閃

但張神卡要升對新手黎講都辛苦 而且打唔到專武既都多 不過我都係岩岩入場 打左火同雷 張神卡都冇咩問題 秒住過 係驚查克拉小過一半有啲煩

你地快啲轉返神卡啦

掛左

小櫻淨係回到木葉

真係咁勁咩

0查閃光 全體3百幾萬

係4百幾萬

點上到閃光

抽多十隻

放隻木葉 跟住2技完就閃光

抽到唔識用

壽紙就可以閃光

有木葉就有閃光都幾好 反正一定入隻鳴媽

買都無得買

feel 到要比新手屈機了 唔敢玩pvp

PVP又唔係REAL TIME BATTLE
咁都輸不如DEL驚

夠20萬分就算

冇神卡既各位準備del game

使唔使吹到咁

M巴痴咗線

大約講到咁屈G，搞到我好後悔冇all in 抽佢

M仔又痴咗線了 正式宣告m仔同紫宇宙巴係渡狗

POOL 都完左仲渡，應該SHORT 9左了

邊有渡
紫宇宙渡人抽綱手就...

佢唔係渡，係痴Q左
繼啊哥之後又一力作

連m仔都有雙重人格

羨慕你地有神卡姐

黎緊d關會寫輪眼無效架

無耐性無視

想問下港女event，凱老師打極都唔完場，應該點打

下個pool出咩新卡？應該會威3幾日

俾凱打你5下就贏

thx bro

宜家啲影朱任成16日咁長，3月頭半個月係咪已經無其他任

比你慢慢刷

真係要刷好耐
唔爆拉麵既話

唔夠玉合

打兩次100體都去左半日

突然諗起個問題 之前0素早到底點樣裝忍具

4件都係減素早
其實0素早都係會郁

唔話比你知，等你心思思

新手想問下
要升爆佢係咪要再高lv先打到？

見唔見左邊有粒制呀

比石覺醒？
點解鎖左個間

隻神卡上到100LV

唔好用石覺呀
Btw咁多石嘅

用石覺有p幣賺
抵玩

唔用石果5粒神忍玉新手都幾難打

刷首抽第一下30石就中左
即刻開局
咁姐係用石買粒玉去覺？

你試下加fd打神忍
打唔到先用石啦

r下fd 無任歡迎

我淨係試過一場亂入 直接跌粒神玉

Add左
叫Esus4

Added 天凱

但係我連90體都冇
點打好？

啪個拉麵/石

我想問下點樣組軍好
第一頁既角我發覺係咪特定時間先抽到？

加晒上面兩位

我呢定45體
點食到90😂😂

你要打神忍玉既話用助人心屬佩恩應該輕鬆過 地爆到完場

當你有50體，你打10體剩40體，之後啪麵就有50+40=90

45體就頭七快快趣升level

姐係我呢家要升高d體先再打？

係咪打每日任最高個級升lv最快？

yes，起碼升到45先有得玩我果個方法

終於搵到rw同Esus4係邊位巴打

食屎啦藍b抽到神卡之後依家串左好多

求其用助人隻100PAIN都過到神忍玉啦
自從有左100佩, 無關係過唔到, 最多慢D

有冇巴打可借100pain

91212168
加左講聲
利申廢忍具

掛咗 唔肯定你有無add 我

你果隻無閃光

加左
Vegiii

盡左力喇 鬼叫新手入坑無鏈咩

伸手黨求開估

整兩粒風土珠要幾多碎

一粒大 唔計送果粒中 要140碎
兩粒風土=各560碎

天凱added

好消息

火影再戰15年
火影世界第一

新作好似唔關事
博人傳就關火影事

睇黎我要係介紹度寫返個連登id

35012003
淨返一個位
我睇下仲有無位可以清

未必係火影黎

唔好又清左我

之前唔係話完全唔關事咩

可能係鳴門個孫

要啦

博人傳 未見過鳴人出螺旋丸
鳴人再出終戰果兩粒螺旋丸, 到底博人傳有邊個角色可以頂得住

幾時清過你

無，不過個個都話我個名係日文容易刪錯

再唔轉就del

等下啦 我仲等緊佢地大 我想睇博人同沙律喺埋一齊

都係果句 加番LIHKG

派彩啦

不了
同班長好過
同四眼妹 陣間生咗下一個六道仙人

加左

Accepted

正呀四眼妹

不了
班長

好多老手都好似退左坑
即斬巴 四季巴都唔見哂人

四眼妹咁正

返嚟啦

博人傳悶到嘔, 仲要整死嗚仔

講左冇死到，時空間轉走左炸

無死到，呢幾集幾好睇，入返坑啦

六度戴套（土） 玩左三日求加

好耐冇見到嗚仔開高達

鳴仔喎

佢同佐仔一人一部高達架喎

九尾都算高達

索斯機械獸黎

梳 唔係成日上水

幾個鐘

廢忍具 唔介意可以加

加左各位巴打 我叫天野銀次

呢個形容幾貼切

營運食左屎，上次三代打左6萬3 pt 都算，今次隻黑土6萬6先滿忍

拉麵都呃

輝夜差一億傷就多8粒石 屌

4.94% 保到

邊到睇？

公告

最後0.7完場

有新嗚媽 好難揀， 一隻重置對面， 一隻復活

你有神卡丫嘛

要開2技已經fail

靜晒 個個去晒刷影珠？

唔刷了 輕鬆玩算

冇免費拉麵 冇雙倍掉落 刷即係玩自己

可能遲幾日會有

咁閑置一陣先

成日都係

你唔用神卡打影珠要幾耐？ 神卡2,3下清場

14845200
有冇心屬100 pain巴打可以carry我

唔洗
剩係技一auto 都500萬

用番以前舊神佐鳴

呢兩隻慢啦同神卡比
又要放補師

照舊放疾風鳴 加隻神卡 兩 三 round完場

神卡萬歲好野，冇神卡注定比人排擠

M仔

呢度得我 支那巴 同著火巴明你

I know that feel
屈G到喊 今次pvp棄權

新手想問要幾多粒素材先合到一粒大既影珠?

有數得計啦

第一粒 120
第二粒 140
無記錯既話

上幾版先講完

冇無限體 刷兩場就OFF GAME

呀

等多幾日可能有 次次都係咁

狙擊你

我課咗成千蚊架，我唔同肥毒巴一pack就中

我唔聽

我夠課一pack啦
冇呀，唔中呀

1PACK唔得, 有冇試過2PACK?

嗱我都課左一pack㗎 唔似啲人十抽即中...

我係未抽就課定左1PACK(原本有10抽既石)
點知營運知我平時成日有參與, 送左頭十就中左

連老吳巴都咁摟抽

火影呢隻夾夾埋埋課咁多, 派息好正常姐
BTW, 岩岩先課左兩PACK先中鋼手 又唔送埋隻櫻黎

睇黎真係個個月課六七pack先追到一半新角

真係...好彩一月果陣allin得岩時候

我一月113札

知你課長啦

認真一問，隻80cost六星朝孔雀凱係咪冇用？
見你地通常用50cost果隻（自己冇）

好似無

樂觀D諗，等BUFF

咁唔升佢住，做住倉管先

問多一樣
請問有新春嗚係咪已經無需要疾風嗚？

麥巴仲有玩火影 ，見你掛神卡

鳴而家可以入2件加速忍具，仲用緊舊竦鳴

麥當同mr yeah id係咩
好似未加兩位

37031316 仲有一個位

M仔叫咩名

好似係最強仙鳴

add到都唔知邊個打邊個

所以先唔想加cdrom
到頭來驚都棄埋都唔知邊個黎

就算唔係CD-ROM太耐唔上水都會唔知

有d係介紹冇寫user name都唔係邊位巴打

暫時爆左，遲下del d唔玩ga人先

整返條update嘅玩家list仲好啦

屌, 4 PACK先中港女櫻

會唔會有人認唔到我

汝真識食

退啦

點解課港女pool 有愛？

退得既話一年前都退晒啦, D信用額一早冇晒

女女POOL基本上都有抽足
淨玩爆機角POOL既話好快厭

rich 真係儲

大課長老吳巴

默默付出嘅大股東

拜服

隻32卡招神雷終於有用 上左神雷buff 隻凱招招單體技都打唔入小櫻

你兩隻PAIN 玩隻乜都打你唔入啦

個1體果咁難打既

原來得一分

條件要全隊唔死，佢焗你助人要有垃圾小櫻 隻凱出技會收佢皮

最後果幾下夕象真係俾佢嚇一嚇

wuar 好難打

1體果個點打好

砌隊的感覺番來啦，唔係100PAIN 輾得過

有32 卡就夠打 但都要有重置角，冇左神雷effect 時都可以趕得切reset 隻凱，eg 100 Pain

保住小櫻就可以？

全隊都要保住 但小櫻最易死

唔揀鋼手？

見有愛同5%先抽
但黑到hihi, 成1000石先中，仲要得兩三下有卷送，但50%都唔中神忍（明伏我 ）

好彩隻神卡ok好用

再講神卡

我Id: 79145738
仲有位既巴打，可以add下我嗎？
驚名：麥當當

我隻卡卡西招buff護第七班only

揀鋼手，用摸頭4代做坦，100pain reset
勇仙鳴三條命捱凱全體技
慢慢就磨贏了

鋼手開技2不死
40 pain reset 加封牢都過到

哪有40pain

我係月讀班加帶土再用m巴隻神威

原來一早加左

邊隻四代？

助人唔係限死鋼手/港女櫻咩?

我仲打緊50體

新鋼+櫻+黑氣班
輕鬆保住全隊

我諗呢隻花火都得

ハナビ

花火保到幾round？

4round

歐洲隊
我果隊非洲隊

[img]圖片網址 [/img]
結果咁樣磨左佢80幾回

我隊nigga 磨左170 幾round

好撚難上牢
特效櫻 綱手 帶土 升滿左有無機可以快刷

要快刷黎做咩
打完一場拎獎勵仲唔夠?

刷係刷50體，唔會刷1體啦

原來班長個班老師係花火
同埋鳴仔skip左中忍，上忍直接做火影

老婆

巴打我同你一樣咁組隊
但係輸左
可唔可以講下你係點樣打
我百幾回都冇辦法搞到佢地成隊上牢

凱先要上牢咋，其他拿拿林打巢佢啦

用呢隊野打得死其他咩
打幾耐都係殺唔死一隻

俾d恆心啦，我勇仙鳴入隊都清晒其他人先俾凱打

劇透狗 未睇今集

老婆嗰段係下集預告嚟

sor

輸出一定唔夠快殺其他架喇
40同100pain我都無閃 但比左朱同雷珠40pain玩
開頭幾回都要reset佢攞感覺
到咁上下你就知邊個位你可以防一下比佢地回一回查（隻櫻回查中後期會回唔切）
其他4隻都係keep住reset同磨佢血磨死佢先 唔好貪快諗住得凱上左牢就可以比佢地跑 好易唔小心比佢地打死隻櫻
磨下磨下磨到得番凱 上左牢就可以比佢跑 但要留意牢仲有幾多rd 得番1rd既話就要快手reset佢
加油

梗係刷50啦
不過都係得18倍都係唔刷拉面
但連攞5*卷都漫漫長路

唔該晒巴打
我將港女櫻轉左做六道帶土
打左百幾round終於過到

孤涼隻我愛羅幾好用

咁都應該得 我試緊

用呢個陣我打左140回先完到 封牢好難上

咁易打既 用黑氣班訓住過

黑氣唔會比佢消狀態咩？

黑氣班可恥

你玩晒啦

下一隻忍道應該升邊隻
利申 阿哥 卡西 鳴媽 火斑 奇拉比 已滿
神卡升唔起

留比十拳

嗰隻唔係十拳嚟

留住先

所以咪叫你留囉

個AC唔可以留石

又準備開新po

藍b又開心轉身

咁啱30日

藍B終於變返藍B

花火bb世界第一

feel 到隻佐助就出

想問影珠個幾關 應該打幾多體係最抵？

100體跌既碎片多啲

新post邊個開 ？咩名好？

唉唔好負評我，開緊新post啦

[I/A] 火影忍者 疾風亂舞 (117) 影珠影珠我哋齊齊刷 你今日肝咗未?

新post已開

1001